Kohtu korra pärast olid kokku tulnud
Kohtu wannem: J. Reemann
Abimees: J. Toomann
 " " : J. Biilenberg
Kohtu asja ei olnud seletada
Kohtu wanem: JRemann XXX
Abimees: JTomann XXX
 " " : JPiilenberg XXX
Kirjutaja: Joh.Mittus [allkiri]
